喂咪上黎報夢啦 冇人想知呀

發夢就講清楚啦
講到自己真係係現場咁
重有啲人聽人講就講明係聽人講啦
講到自己一手料咁
搏咩呀
係人都知全連登都係冷氣軍師
我警告你地咪扮勇武